[26/1]深水埗確診個案增加 黃金商場管理處要求商戶清走貴重物品

政府早前在深水埗劃出指定區域，範圍內的樓宇兩周內有確診便需納入強檢。TOPick取得深水埗黃金商場管理處告示，處方呼籲商戶今晚需要清走貴重物品，以防「突襲式封區」，但至於有關地區是否需要封區，管理處則未有進一步資料。

黃金電腦商場管理處指，預防政府「突襲式封區」，向商戶提供應變措施，處方指如果黃金電腦商場需要封區，提醒各商戶業主留意做好應變措施，包括每晚盡量在商場關門後不要在商場內留宿，現金財物等盡量不要樓店舖內，並需要向預先與客戶溝通安排妥當。

至於下午一度傳出黃金商場外有多個紙皮箱，疑為「封區」作準備，不過有網民指出有關紙皮箱是貨件，並非要撤離的物資。

Switch
PS5

倉庫番